俄「食人魔夫妻」被捕 稱18年吃掉30人

【星島日報報道】天網恢恢，俄羅斯警方偶然下拘捕了一對「食人魔夫妻」，初步調查顯示，他們18年來至少吃掉了30人。警方在他們的家中起出了7袋冷凍屍塊，初步判定屍塊來自8名不同的死者，另外還有多個裝有殘肢的玻璃罐及19張人皮。

俄羅斯媒體《Russia Today》報導，警方在本月11日接報指，俄羅斯南部的克拉斯諾達 (Krasnodar)一處軍校旁，出現裝有女性的殘肢的手提袋。一名工人又拾獲一部手機，內在許多人體屍塊的照片，警方根據線索追查到35歲男子 Dmitry Bakshaev 及其42歲妻子、護士 Natalia Baksheeva。兩人被捕後承認從1999年開始犯案，行兇手法主要用藥物迷暈受害人。

而兩人最近一次犯案是在9月8日，他們在當地一處廢棄區域喝酒時，與死者發生衝突，後將她殺害和肢解，大部份殘肢被帶走，但仍有一小部份留在原地。

其實食人有冇問題呢

喰種

好食？

18年先食30人都唔餓死

關係飲食台

你唔比人地食埋動物